[集思廣益]屋企黎左隻野黑貓 應該點做

睇睇下電視 冇啦啦黎左隻黑貓 應該要做咩？
我淨係比左d奶佢飲 應該喂咩比佢食好？

奶係咩奶,牛奶唔飲得

RIP

幫你推下

比左牛奶 點算好

即刻拎走碗奶
貓飲牛奶會肚屙
比啲水佢，如果想比野佢食比啲白烚既肉類
唔好比有味精or油膩既食物比佢食

岩岩check完先知唔得 已經即刻拎走左

巴打好有錢

絲打屋企有泳池

連登仔又發動技能

有錢

白烚雞肉
水
Than睇佢有冇人養，唔理佢...仲係度既咪收留佢
睇醫生check野
Than做貓奴

好出奇咩屋企有泳柒

換左碗水喇 烚緊雞肉比佢

隻貓幾識揀

畀啲白烚嘅肉佢食，唔使調味
畀個紙箱佢入去
btw,絲打有錢人可唔可以養埋我

貓識自己揀主人 樓豬都係乖乖地做奴才啦

香港

曲

c打我可以飲牛奶架可唔可以養我

養左佢啦

絲打養唔養狗
我識吠，朝早起身唔洗鬧鐘，叼拖鞋，兩文三語，具責任感 汪汪
以下係我cv
點擊此處下載文檔 (527kb)

好羨慕

有自來貓

好有錢

push

貓唔飲得奶架！！！

d卡通片教壞晒人

自來黑貓好似唔好意頭

樓主好慘

岩先烚完 佢已經走左

求下妳養佢啦

會再返黎

絲打打算做貓奴？

唔知會唔會再見到佢

留名等睇狗衝
絲打爆pm未?

Pm

你死啦
好記得幾個月前有人餵奶比貓
比人屌無common sense

見呢家奴才反應咁慢，可能去咗隔離屋揀奴才
(反正都係豪宅區)

好有錢

養埋我得唔得

絲打我識扮貓叫 會自己去廁所 唔會周圍屙架 求收養

過多十頁到

放低向度, 佢會自己番黎食

真係唔知
唔好屌我得唔得 屋企冇人養寵物

絲打加有錢人，實無人屌你

絲打你養埋我呢隻男人老狗得唔得

自來貓仲要黑貓
出街小心睇路

好撚有錢

求領養

似曾相識

樓主可唔可以養埋我

自來黑貓 下世小心啲

絲打養埋我ok？ 扮貓狗都得

小心撞到你條柒頭啊嘛，明曬
咁迷信比幾廿萬風水佬叫佢幫你轉運啦

求收養 識大小二便 唔吠

真係黎返

絲打準備好做奴才啦

絲打可唔可以養埋我

這些機會s

絲打覺得我住17樓有冇機會有貓貓會上嚟

咁佢都要跳得幾高下 ...

絲打養唔養識講野既貓

32a我ok

踢走隻貓, 收養我

準備好做奴才啦

佢唔夠食 煮多左碗比佢

樓主會唔會養佢

絲打咁有錢住邊？

走失嘅？ 問下隔離左右好啲喎

巴打隻手好正

黑貓：奴才 GET ! !

絲打，我都想做你隻貓

俾番隻貓人啦

如果佢以後真係係到住 我會帶佢去睇醫生
會養

有心！養埋我可以

似清水灣

係緣份
這些機會

冇項鍊喎 係咪要帶佢去check有冇晶片

勿起底

有冇興趣養寵物，識去廁所同散步

恕在下唐突，為閣下著想，請把黑貓趕走。
馬路旁，夜半的黑貓是怨魂附身於貓上，找替身來著。四目交投之際，魂體將從靈魂之窗攻入繼而奪舍，當下若有車子迎面駛來...

而午夜的居室自來黑貓更為可怖....
那是來尋找.......

那是來尋找新一代"美少女戰士"的。
目前只餘下"泥黃色", "鴨糞綠", "蟑螂黑" 三個空缺，這配色是蠻可怕的

Meow

請左佢入屋參觀未

絲打住香港定外國？

黑貓=生命力頑強 唔好信啲戇鳩話會帶來衰運

養埋我得唔得？我飲牛奶唔會肚痾

絲打缺唔缺寵物呀
養埋我ok?

靚女 住the woods?

黑貓好靚，好想要

養埋我OK?

快d check

屌

黑貓好得意

喵~

好可愛

你屋企係我幾百倍

我都有隻黑貓，好得意

頂肚屙左5，6次
黑貓威力

利申：唔會信黑貓唔好幸

圖

留名, 巴打保重

養我
識大小二便
唔嘈
出街識自己返屋企
唔會爬樹
識自己沖涼

絲打養埋我啦 我都有好多黑毛的

點解仲會有人覺得成貓可以飲牛奶

嚇死寶寶

more

我有養開貓丫絲打，你養我，我養佢

買塊黑色嘅地氈比佢訓

d戲同卡通片真係教壞人

對隻黑貓有興趣多啲 樓主交比大家

我識自己去廁所

收兵post

喵

蒸雞肉會好食啲 蒸完連埋啲汁比佢食

屋企好靚

喵

住别墅

搵日組團爬去樓主屋企一齊不㫁喵喵喵

留俾我

汪汪汪汪汪汪

咪爭食啦

絲打要唔要養狗

我唔貪心
絲打你養樓上d 巴打
我要隻黑貓就ok

check完有冇主人，要做個body check呀
希望你收留佢啦
祝你同屋企人好心有好報

想比人養 我會比你摸嗲你 喵喵～

吱吱！！

隻貓原來去左你度
幾時可以上門拎番

我就係隻黑貓, 八婆你做咩post我上黎
想我留向度比你養都得, 養埋我個fd(人型貓)啦

以前收過住個頭絲打既聖誕卡

我都想比絲打養

人地養貓你汪乜柒姐 真係比你做到貓都無運行

唔知佢聽朝會唔會返黎

交隻貓出黎

好多厹

搞到低汁哂

貓公

收留佢

講個笑咁認真

有無諗過其實唔好笑

上面班垃圾 樓豬唔會養你地
因為樓主係屬於我嘅

求絲打收養埋我

順手一問，貓食唔食得麥樂雞

次次深夜買老麥都撞到隻街貓，想餵佢食麥樂雞但又驚佢唔食得

太油膩

如果佢翻黎你會唔會收養佢 如果樓主有能力希望你幫下小動物

巴打有米
請唔請人幫你含兩嘴

可唔可以養埋我

食左應該會屙到仆街

留名睇黑貓

隻貓飲牛奶反而係你肚屙

屌收唔收兵？

少少都唔食得?
貓平時食啲野應該都有油

想做樓主隻兵，邊度有得報名？

隻貓依家係邊

我想屌你
做駙馬

痴撚線 成班on9 ''養我啦 嘩 住豪宅''

打去愛協啦

其實貓唔一定唔飲得牛奶
尤其流浪貓其實好多野都食
我屋企隻唐貓都飲牛奶大

小心佢跌落泳池唔識游水

我住圍村隻自來貓 我叫m記就要分半個足三兩比佢

西方貓大部分都飲得，但係亞洲好多貓有乳糖不耐症，餵水飲穩陣啲

呢隻貓真係知掟

有狗屋過夜就得:-

黑貓
恭喜巴打

無養過貓鬼知咩

之前個巴打餵錯牛奶比貓飲半個post都係比人屌
一到有錢絲打啲貓撚去哂邊

收兵post都咁多人回

養我

32a，不了

餵呀
樓主我喂你老母
見到啲殘體字入侵左都唔撚知 個個剩係識打個喂字

樓主可以試下聽日同一個時間餵佢
d貓好醒知道呢度有野食通常會返黎
餵多一排混熟左可能可以收服

屋企大到咁...屌

認真 樓主我識你

絲打，自來貓好事黎，好好珍惜佢

樓豬係咪係hk住 屋企咁大

屌你咁有錢 自來恐龍都養得啦

我有個朋友有好多自來喵，佢地每日定時定候食完野就會跑出去玩，出完去玩完之後又會返黎喵佢，好搞笑

幾可愛

Toothless

你會唔會有想有個自來人 恰少少雞肉比我就夠

唔好當家貓養

伯母喺呢個泳池開工

屌你老母 收兵POST

頭主 如果真係養佢 會幫佢改個咩名？
不如叫紳士啦

好想做樓主隻貓

自來貓唔係唔好咩嫁咩 ？

隻貓識揀

揀定棺材啦，rip

養埋我ok？

樓主想養咩？ 養我就岩哂 滿足你所有要求
鱷魚斑馬河馬羊都做到架我

黑貓好邪
詳情睇 Matrix 1

點解有男人可以講得出求領養咁柒

貓食雞肉要去皮+白烚/清蒸
麥樂雞就雞頭雞尾雞皮+油炸
你唔餵 佢最多肚餓
你餵 佢可能會肚屙wo
你都過意唔去啦

唔知仲以為自己上緊5P

好可愛呀隻黑貓

真係好撚肉酸

仲要以為自己好撚風趣

香港？

lm

小心

自來貓 仲要黑貓好邪

輕則 破財 重則傷命

亞洲貓先會有乳糖不耐
歐美貓有科學家check過
幾乎無呢個問題
所以係外國係可以用牛奶喂
佢地d動畫亦無教錯

但結果黎到亞洲
日本中晒歐美毒都以為一樣
結果亞洲貓就中晒伏

所以下次貓撚屌人之前
可以問下巴絲係外國定點
唔好屌錯人

果班貓撚比人屌死左啦
果個絲打係英國
英國貓飲牛奶無問題架on9

下次屌人前請睇地區

唔介意32A

樓主可唔可以同我交換體液？

無貓糧時都要比嫁啦
講真流浪時佢地咩都會食
無材料下我試過比麵包總好過佢地去垃圾桶搵野食
吾係食垃圾或者朱古力已經好好
當然有得簡就緊係白烚雞肉

又吾又簡
返 5p 啦屌你老母

你影你屋企個泳池來看看

睇返你自己個名 一齊返5p啦 屌你老母

你3個都要返5p 垃圾

黑貓多圖THX

匙羹, 湯殼, 杯, 碗, 水殼, 湯碗, 水桶, 水盤, 鋅盤, 浴缸, 水池, 泳池, 水塘, 海.....

請用正確詞語形容你張相...

點解要成日影自己隻手

絲打好波
佢有見有野食可能返黎
黑貓

黑貓都得意
利申兩黑貓奴

屌你老母 好撚有錢
公平咩

絲打我養你呀 我唔介意平胸

應該有人養開嫁？咁乖，唔似野貓喎

不如問下點解你只係睇到隻手唔係隻貓

唔係點引班厹出黎奶

好彩你影埋間屋 唔係比人屌緊你喂佢飲奶

根據貓異工既標準
你間屋太大
送隻貓返去比貓異工啦

貓耳後面有無一個白印?
有既可能係你山下面間海味店

養埋我ok? 識自己去廁所
唔亂走 見到女主人識叫

收養我算啦

縮小電筒夠哂玩

飲牛奶喎
連登仔唔屌啦

朝早已經唔見左佢 冇返到黎

佢知有得食 夜晚應該會再翻黎

屋企黎左隻老鼠，我正想趕走佢之際，我呀妹話： STOP!!it's Mickey Mouse! 咁一黎我又唔識分，二黎又唔想呀妹傷心，所以暫時收養住先. 依加唔知佢鼠左去邊，但久不久會聽到 “吱吱,吱吱”。。。

應該要上進養黑貓

去左痾屎啦 因為飲左牛奶

絲打咁富貴
養我啦🐶

大家睇清楚先啦，有兩對拖鞋
絲打可能今晚做到單大客

有錢人

你全屋得一隻拖鞋?

你屋企得一個人？

想奶絲打隻手

自來貓就貧
自來狗就富
有錢絲GOOD LUCK

自來鼠就老襯

我一個人但係都有兩對拖鞋喎
有關係嫁咩

可能下次佢路過 到時再餵

如果係我我會請假守佢一日
佢再番黎我會俾佢入屋
準備定個紙盒俾佢
睇佢會唔會留底
我會改佢名做超級小黑咪

冇架我都有2對想講條友盲生上身啫

我隻貓勁鐘意食麥樂雞同kfc嘅popcorn chicken, 不過我會去咗岀面層皮俾佢食，佢淨係食啲肉，有次食咗四粒，不過通常食一兩粒，佢無肚痾喎。不過梗係唔可以成日俾啦

我就真係肚屙

「吾射不亦精乎」未撚讀過？

打耳豬

絲打養埋我 做狗都得

去緊買貓罐頭 應該買咩牌子好

其實我估隻黑貓有人養，不過佢係放養任佢行街。
隻貓睇落打理得幾好添

我自己無養貓
但有段時間去維園餵貓買Schesir既罐頭
因為係天然糧
有分jelly狀同水狀，jelly狀倒出黎佢食得方便d

屌咪喂啊 又咸又油
食完應該好快投得胎

痴線 呢d野咁重口對貓負擔好大架
冇肚痾唔代表冇事
好多貓就係食重口味野食鹽食得多搞到有腎病 為佢好就唔好再比啦

佢有講梗係唔可以成日俾啦
間唔中食小小無問題架，加上KFC d調味主要係個層皮度。
我唔係話完全無問題，但正如人類間唔中食m記無問題，日日食咪死囉

求領養，唔會亂喵平時好靜

唔好買超市牌子就ok

之前有巴打俾過啲資料我
而家借花敬娘娘

食物方面
如果隻貓有健康問題特別係幼貓, 最好唔好亂餵, 有啲野唔係話唔比得貓類, 而係嗰隻貓唔可以食嗰種食物 我隻貓癲到可以食雞胸但唔食得白切雞

乾糧最好唔好買超市牌子, 食啲鹽份少啲嘅好啲, 我嗰隻就食開canidae, 你可以去寵物店問下幼貓糧, 轉糧記得要逐少逐少溝入去唔好一次過換。

濕糧可以比佢多啲水份, 都係個句唔好餵超市牌子, kakato, Applaw 都多人搵亦都係大路易搵嘅牌子

慳錢嘅話, 去街市買雞柳白恰整碎比佢食, 有mixer就雞柳加啲水打做醬比佢當濕糧, 豬牛羊家禽肉貓都食得但唔一定隻隻腸胃都接受到, 雞最穩陣

不過你嗰隻睇唔出係幼定成
可以參考一下

罐頭主要係零食，如果真係想俾佢食得飽嘅就買貓糧。
Royal Canin 嚟個牌子真心唔錯

老闆我愛你巴打

罐頭有分主食糧同副食糧架
你見佢咁有米肯定買得起主食罐頭啦
不過樓上都有人覺得隻貓睇落去咁靚似有人打理，可能係放養，所以餵普通罐罐都應該夠做

手more

咪話主要係零食囉
其實樓主你諗住長養都係買返貓糧好，
貓砂嘅話其實如果佢屙左屎尿就會黐埋一舊方便篩走。

想表達啲咩呀

岩先放左係窗口 點知有多隻白貓黎左食
但唔小心尖叫左下 比我嚇走左

下次買個時會買你講個d
岩先冇睇到呀sorry

點解要尖叫

變左白色

32a大波妹，好想見識一

有主食罐架喎

以後都返來搵你

一黑一白....
真係比我講中左，佢地係黎揾新一屆美少女戰士
: 我要代表連登懲罰你

飲牛奶飲到變色

點左十次

飲漂水咩 飲到變白

嚟咗兩隻？

請唔請工人

咁誠實o既人都有既

仲有果啲話咩講下笑 咁認真果堆
男人老狗 真係好笑咩 可笑就真

隻手指

好靚

有人食垃圾

絲打咁有米，一定買得起呢隻貓罐之最 真心推呢隻主食罐，雖然好貴，但你實負擔得起 我呢啲窮撚只可以成個月餵幾次俾2隻仔

咁似玩緊收集貓咪

終於黎喇

恭喜絲打成功收伏左隻黑貓

唔諗住俾佢入屋?

好撚豐富啊佢
我隻貓淨係食貓糧飲水 其他乜都唔食

同問

媽媽唔比住
我都想啊 媽媽話睇多幾日先

緊貼直播

絲打你大細腳喎，一條粗d一條幼d

可唔可以唔好隔住門影 影多幾張貓貓

食宵夜

絲打咁夜唔訓等貓

我果隻都係黑貓

好肥美

綠色個d西芹？

傻撚左?餵佢食西芹

蜜瓜黎

俾唔俾你摸？

北海道秀級蜜瓜黎 ...
我Search過可以食嫁喎
不過唔可以食太甜 所以冇買特秀比佢

好豐富

你養埋我啦

好好伙食
見唔見白貓呀？

好撚煩好撚多狗公
講下罐又單打人有錢
Post下相又睇人影左咩入相
我想睇貓呀屌阻住追post

唔見啊 淨係得下晝見過一下 比我嚇走左

絲打好勁

我意思係餵佢食西芹咁嘥

聽日晏晝擺定 話唔定又會返轉頭

絲打真係好有錢

朝早就白貓. 夜貓就黑貓.
好似日本啲傳統鬼故咁

好羨慕隻貓

終於追完post
其實點解要尖叫

分分鐘隻貓見咁好伙食，聽日帶哂啲fd嚟

做隻貓做隻狗 不做香港人

到時記得update

追完post我只有兩句說話想講
絲打好好 整呢樣果樣俾隻貓食
仲有就係……
……
絲打真係好有錢

太得意 忍唔住 ...

我都諗起

好似魔女宅急便隻黑貓

罐頭 水 同 水果姐
唔多

絲打真係好好伙食
見到北海道密瓜
黑貓遇到你一定會好幸福

話唔定會再嚟
一黑一白

好撚正啊屌

我都想食北海道蜜瓜

我都想做你隻貓啊 喵~

錄音叫兩聲嚟聽下

隻手靚

其實d相無必要影到隻手，樓主收夠兵啦嘛？無乜事我地岀返去

痴線北海道蜜瓜 真係高級家庭
加油絲打俾d恆心 好快可以入屋

聽日隻貓可能帶班fd去你屋企開P

我連蘋果都食唔起。。。
隻貓仲幸福過我

講蜜瓜咪蜜瓜囉
係要強調北海道蜜瓜

隻黑貓比唔比摸？？？

有錢係唔同啲

好有米

車厘妹有錢啲定樓主？

係咪得我一個覺得似男人手

又黎啦

用隻手收兵笑撚左

32a我ok
利申：靚仔

無錯，佢都係兩三個月食一次，佢仲好鐘意食，我自己覺得貓仔得十幾年命咪俾佢enjoy下，平時我都俾啲最好野同較天然嘅乾糧同濕糧我隻貓食，一年幾次無乜所謂啦

有錢人嘅世界你識咩吖

利申 窮撚

呢個post唔可以比屋企隻貓見到
樓主咁好伙食, 隻衰貓實跳糟

好cute

絲打隻腳好掂

我D阿叔又係咁對我阿嫲話都咁大年紀間唔時咪比佢食下好野，點之而家我阿嫲中風

北海道蜜瓜
來生要做喵星人

J 文

酸到呢

點解要專登影隻手 又專登影對門反光有泳池 又專登提喺北海道蜜瓜

比唔比抱?

咁可以話人突登，突登就放自拍啦on99
人地問係咩，咪答囉
又話人地特登影到有泳池，係咪影之前要度好哂邊個角度見唔到泳池先po上黎
而且人地係有錢買得起北海道蜜瓜比隻貓食呀
唔知啲人酸啲咩，睇你就睇啦，又要睇又要嘈

Btw黑貓好正
絲打快啲氹掂媽媽養佢

睇貓就睇貓啦，唔通特登攞個鉗夾住舊肉咩，洗唔洗拆撚埋個泳池先
成班毒撚真係難服侍

相遇都算緣份

過多幾日隻貓會等開餐

餵貓唔可以影手
貓貓出現係泳池邊唔可以影到泳池
貓貓隔著塊玻璃食野一定要p走曬反光見到既野
餵貓既蜜瓜唔可以講邊度黎，因此亦唔可以講蜜瓜既甜度

毒撚都算，樓上班人直頭反社會反到上腦，一把火燒撚曬佢地就啱

絲打咁有米唔好養貓啦
養我啦不如

建議你趕佢出門口 然後再執返佢入屋 咁佢就唔係自來貓可以好安心養

絲打最好問下鄰居有冇不見喵，如無而你又有心的話不如自己養啦。其實你餵得一次他下次還會回來的。
建議你去買小包喵糧和幾罐喵罐頭給他吃啦。
btw絲打好有愛

留名

絲打好波 隻貓見咁好招呼一定搵你 靚蜜瓜招呼真係唔到你唔服

係諗住收養佢就睇下附近有無人真係無唔見貓，係收養記得睇左醫生清潔先

D人真係好酸

Btw好羨慕樓主生活

希望樓主快d養到佢肥肥白白

影隻手都話人收兵
下次洗唔洗幫隻手打格仔呀？

樓主 我可以扮貓叫
仲可以煮埋野食，開車接送
養埋我喇 求下你
我張相--->

咁應該有早再傻佢食多啲好野，要及時行樂丫

毒撚好難服侍

樓主好有愛心

唔知隻白貓會唔會黎呢

比個地址我 日日嚟食都得

白貓冇得食北海道密瓜

天氣咁熱, 濕糧/ 肉都避免放室外多過2-3個鐘呀 小心

好心你放貓餅啦

我都未食過北海道蜜瓜

你出世果陣已經輸咗

隻黑貓好似美少女戰士果隻
絲打收養佢得閒放d黑貓游水相啦

絲打 認真!!!!!
養我!!!!
16cm巨屌
靚仔 幽默 有文化修養
仲唔會嫌你對奶細

快撚d揀我

16cm都叫巨

絲打d腳趾好靚

無30cm既咪自稱連登仔啦

自稱垃圾做乜

你又真係幾幽默嘅，16cm都叫巨

食得仲好過人

做隻貓做隻狗 不做窮人

喵

好多囡囡都話我大碌喎

隻貓有無比人剪耳角，有就即係絕左育

隻貓比唔比你埋身？有d 貓性格好好好快就肯比人掂
唔比掂都唔好心急，記得佢係同你做朋友唔係玩具，所以唔好勉強人地，餵下餵下你就會信你會同你玩，如果佢望你可以同佢慢慢咁"斬"眼咁佢就會知你想同佢做朋友（唔記得左個"斬"係點 唔好斬佢 )

d 糧長期放出面好快會爆多蟻 , 餵多幾次就開始定時定候餵佢仲好

利申唔係貓義工， 但會餵樓下d 街貓撩佢地陪我玩

呢隻係我個fd 餵左幾年由好驚人變左公廁 認得既唔好相認

識野喎
Corewellness 都ok

食到佢地肥屍大隻

好似冇 今晚再check真d
佢好肯比人摸啊 唔知係咪因爲真係有人放養
等等放張摸佢嘅圖上黎

等食哂d糧先再買呢隻

Btw好似我個隻黑貓

可唔可以多啲貓相

Ok

要幾時放貓餅 幾時放呢d濕糧？

夜晚7點左右咁囉 最好比埋地址我

好得意

未必有人放養既，睇佢食幾多野都估到下
肯比人摸可能本身性格好， 試過有假野貓第一次見就肯上大脾 但有隻就餵左幾年都仲凶我

你依家仲係色誘佢既階段，你睇下佢鍾意乾糧定濕糧多d, 必要時比少少貓零食收買佢

唔好食咁多濕糧，有機屙爛屎

女人,仲要係有錢都要上連登

都講左大波多數無腦

隻貓真識揀主人

一齊ok?!

已經32a啦

好有愛

忽然間諗返起一篇睇過既鬼故

關於黑貓

文長，殘體，慎入

樓主，

喵喵喵喵喵喵

喵喵

黑貓翻黎啦
樓主d野食太吸引啦

多圖plz

佢真係定時定候來搵你

講真幾時先會收留佢

係咩事 佢係咁伸直條尾

要我媽媽得個時先
對唔住

收埋係自己房啦
以樓主嘅家境冇理由冇自己一間房

佢個樣有啲驚訝

上面求收養嗰啲假膠又好 狗公又好
好撚煩

代表佢好開心阿

畀啲勇氣

佢爽皮先會扯旗

好好笑
真係叫埋friend黎開p

頂

以前去外國讀書果陣有隻黑貓又同我好fd

一齊訓 溫書坐大脾訓

我番黎香港之後 屋主話隻貓走左

佢話出左去搵我

到而家都未番黎

同你依隻一樣樣架

不如放個箱仔係室外俾佢啦
咁咪唔當入屋

正post梗係要追

其實都可以諗下, 絲打可以搵d膠箱/ 紙皮箱, 放2,3條毛巾入去墊底
放幾日貓貓會自己入去瞓

屋企附近都係好多流浪貓
餵開既4隻 間唔中過黎既幾隻
有隻常客早幾個月開始好大食 後尾見到生埋個b 唸過搶番黎養但又好殘忍
而且一行近隻b阿媽準備開你波咁款

好葡萄樓主住大屋

對間屋有興趣d
獨立屋？邊區

我聽晚見到佢 就比佢入屋啦 唔理喇

支持

無剪耳，力加上d毛係街貓level , 應該無人養

呢隻貓真係識簡主人 下半世好食好住

白貓有無返黎 留名 好評支持 絲打好有愛心

樓主要影多d貓相上黎呀

好得意 下次可能帶埋朋友黎

留名睇貓相

放個紙箱仔比佢休息啦

比我就唔洗比佢入屋，由得佢鍾意就留係度
唔鍾意就走，反正佢天生天養，出面無野食就記得翻黎
你比佢入屋困住佢佢反而要出翻去

聽日要係雜物房搵下
冇就比佢入屋訓啦

絲打，放多d圖呀

點解唔今晚

你隻手好靚

絲打記得俾佢入屋後抺下身先，唔知有無虫有無蚤
重有要睇醫生撿查下先
都係果句絲打好波

已經走左

好有錢....求收養，可以飲奶，易養。識奶西。

自奶

meow

有冇同老母提起過隻貓 老人家好多時唔like黑貓

明明咁撚得意

好想要

絲打

支持絲打，日日update please

肥就得 白就難啲

我落街市 叫我靚仔既人由街頭排到街尾tim

屌,影張相來睇下啦,連登真係好多ON9仔同痴線佬
好地地睇貓POST,成班又話養我,我話用手來引人做兵,真係痴撚線
做返個正常人,睇下貓咪算囉

有錢人性格差一齊會辛苦，我頂唔順嬌生慣養公主病既女朋友

利申過路人

又

講緊貓姐 咁多痴線佬諗到去咁遠 自己諗多左走去話人

屋企大到有雜物房 我就同啲雜物同一間房

希望佢聽晚返黎搵你啦

多D貓相PLEASE

入屋都唔是話入就入 唔知絲打準備成點
絲打買好野先, 例如貓砂, 砂盆, 至少俾個地方佢屙屎屙尿啦
買埋個寵物袋 車佢去睇獸醫做BODY CHECK, 基本野要做啦
你要養佢一世的

人地睇得上你先算啦咁多嗲

白貓

仲有無野比白貓食

要開P了

黑白貓一齊養啦

一陣成個區D貓都走曬過黎

訓醒未呀
睇貓就睇貓啦on99

你今次仲唔仆街

慘了 方圓十里所有貓都跑曬去你屋企

住低層 流浪貓易入嚟 餵飽一隻 其他會唔會陸續有嚟
不如樓主收養晒佢哋

隔離屋問：咦點解我隻貓住左係你屋企

絲打人生贏家

黑貓

隻黑貓知道你呢度有好野食於是吹雞黎開p

有冇咁多猫呀

返嚟 佢係咪比較驚人

唔好以己度貓

屌那星
平時屌港女見錢開眼屌到啪啪聲
而家一個二個見有錢絲打即刻滴幾滴前列腺
排隊做奶油狗

黎左我間房出面叫得勁大聲

係 行近少少影佢都走
所以近影唔到

下次開住門，拎住啲野食有誠意啲咁過去啦

可唔可以影你間房睇下

有無比嘢佢食
Btw 緣份黎 養晒佢地啦

樓主，我好似識你

想問下泳池有水點解唔攞布遮住 會唔會好多蚊

等等影 未訓

有啊 佢食左少少就走左

貓貓

有工人清潔 不過就算冇水都會好多蚊呢頭

會唔會唔啱主子口味

佢好enjoy
應該摸咩位 佢先最舒服？

真係好可愛
好開心樓主照顧佢地
佢地有一餐冇一餐有時又淋雨真係好慘
唔知樓主最後方唔方便養佢地
但希望之後樓主都可以比個方便佢地
餵耐d就可以fd嫁喇
浪浪有介心係好事

R佢背脊後面近尾巴位

肚腩

背部
因為個個位佢地自己難R痕（好似係）

下巴！
頭頂！
記住順毛咁摸

以後要叫工人姐姐養埋2隻貓

屋企有泳池究竟要中幾多次六合彩先有咁既單位

有泳池應該幾千萬起跳

幾千萬想有泳池? 你發下夢好啦

其實古洞有好多house都有泳池 千幾萬

獨立屋幾千萬點會無
當你八九千萬有啦掛
再唔係出市區買幾千呎你鐘意點起咪點起

利申得八九千蚊

樓主到時會唔會黎一隻收一隻 變左貓貓樂園咁

我都好好奇你間房 我係大鄉里 未見過house(?)

黑貓夜晚又黎過？
夜啲再黎不如即養佢唔好等聽日啦

白貓張相笑左，個「污糟貓」樣好似想講等埋仲有我咁

有粉領2千有找

千其唔好由頭摸到尾
會搞到佢成身靜電唔舒服
由頭摸到後頸
由patpat摸到尾
r痕既話佢會郁黎郁去自己對岩位

好cute 絲打救左兩條小生命

主人s好明顯已經被收復左
準備定party啦

屌隻貓好無骨氣
見人有錢啲就咁快俾人摸勻全身

愛需要及時呵

早年又有隻自來貓黎左屋企，哄左呀媽好耐佢先肯養，但佢第二日已經走左無番黎

（佢生左幾隻貓b, 可能嬲左我拎佢d 貓b 比人養 ）

r 後頸會r 到佢扯晒旗

貓餅可以長放

濕糧只可放幾個鐘

開心

一早就黎食早餐

好q

好
不過仲有好多濕糧 唔想浪費
等佢黎我先放啦

都話啦

佢而家識等開餐

樓主都係唔好養佢

保持而家咁最好

一齊放

好得意
利申都係養緊黑貓

好靚貓

我都想做貓

霎時感動

超級小黑咪

頭已側

又黎左??

佢已經發覺好食好住
會定期黎

貓仔

成就達成: 黑貓，白貓get!

係咪可以入屋啦？

多圖please

訓係床影嘅 影唔哂

佢黎比佢入啊 家陣走左喇

好多眼屎

貓耳好正
Btw, 眼屎

出動紙箱

絲打啲糧係用自己錢定屋企人錢買?

原來係眼屎黎嘅
仲以為係紋 等等見到佢幫佢抹先

屋企有零用 自己有幫人私補

貓陳

32A

絲打收開幾多，可唔可以幫我私補

千里尋奴才

放佢入屋前想養佢就帶佢睇下醫生
街貓好污衊好多菌，你睇佢幾多眼屎就知好多菌

如果呢個post係窮撚開
我相信唔會咁多人回post
只可以話女+有錢大屋 先得

成班傻西，叫人收留佢做寵物
影衰曬港男

隔離有貓都有好多回覆啦

屌你老母唔止黎左隻黑貓啦，仲黎左成大堆狗公，知唔知醜架你地

好少見流浪貓會俾人摸
我為流浪貓通常都係離遠望住我
呢隻同你咁有緣收養佢啦

我都想揾私補 幾多錢都得 最緊要學到野

我都想揾私補 幾多錢都得 最緊要見到c打你：）

可惜黎左陣就走左

放塊毛巾 / 紙皮箱係個度 等佢適應下個度訓啦!
街貓真係咪比佢入屋，一間有蚤咬你就麻撚煩

如果唔養佢 之後有日見唔到佢會好sad
最多帶入屋之後盡快去睇醫生？

唔見左

每日黎食自助餐

長知識了
細個睇得TOM&JERRY多 我仲以為貓好鐘意飲奶

係咪見到無野食所以走咗？

做私補補到屋企有游泳池

返去問下你老豆老母點解咁窮好過啦
人哋本身家境係有錢，唔私補都有泳池大屋架啦
成班厹，人哋老豆老母嗰關都過唔到
就想入人哋間屋？

間房咁大真係好

絲打你係諗住收養佢定只係喝吓？
係養都清潔左同睇左有無病先俾佢入屋喎

野貓比較污糟

香港好多有錢人

連登有愛 絲打個技能應該有S級 自來貓

絲打隻貓仲有無再黎啊？

不如幫隻貓改左名先
我提議叫啊m

成班窮撚唔抵得人有錢
比d 尊嚴自己啦
柒夠啦
唔睇貓就死番出去啦

你同隻貓有緣 佢實會返黎㗎
我都好想養貓

收聲喇 食拖鞋飯係我夢想
係咪連我追尋夢想都唔比呀

厹仲聲大大
返5p 啦

講貓都成班厹，
想食軟飯未去discuss 開post 賣屎忽囉

黑貓叫白貓
白貓叫黑貓

嬲豬？
成個post除左講貓就得返你地係到屌屌屌屌屌

講貓喇死鬼

絲打m到未?

不嬲發動技能post都多人回喇
呢個仲要keep updates
反而如果個post係流浪狗就無咁多人喇

黑無常
白無常
方便一齊嗌

絲打放佢入屋會5會有蚤

貓貓今日無下文？

重有冇返黎？

又block 咁隻

等緊下文

m到未啊 絲打 仲有冇黎

下文

貓呢

有冇update

樓主快d update 下啦

黑貓

黑貓真係好有魅力

貓仔無黎？

唔係睇貓唔係睇女，但間屋太吸引

樓主去左邊

俾牛奶真係無撚腦

平行世界

落咗好多雨，貓貓有冇返黎避雨呀?

我訓開街

貓貓呢

貓貓冇再返到黎
所以大家唔洗追post住喇
最後送多張貓貓圖比大家
有新消息先再update

尋晚咁大風雨

汪汪 我識講人話架 求收養

貓

唔好太掛住佢啦，機會嘅野有時一過左就無
再返黎記得捉佢入房啦

希望貓貓平安無事啦

回家了